放100%全新既女裝Paul Hewitt手錶

大頭假睇錯款式，呢個唔係佢想要既款，買錯左個款🤦🏻‍♂️大家睇岩就收流佢啦
100%全新！沒有佩戴過！！！有單據！面交！
有意pm

喺連登放嘢 等睇有人話1蚊收

我出兩蚊

認真$100

200

300

大頭蝦睇錯款式，呢個唔係佢想要既款，買錯左個款🤦🏻‍♂️大家睇岩就收流佢啦
100%全新！沒有佩戴過！！！有單據！面交！
有意pm

原價放我不如上門直購，仲要唔肯定係咪100%全新/無損壞，你無半價都放唔出架喇